舞台劇延期林慧韡FB親自出文道歉，但香港最近發生咁多事佢竟然自我審查到隻字不提

只係講句模稜兩可既「一直關注事件」

真兄弟會明唔洗成日提係咀邊

我想導人向善 改變世界

唔好再開post講達哥好冇
完全冇人想知 關我撚事咩

對達哥灰心了

冇左份job原諒他了

你唔想知 你可以唔入黎甚至可以block我
但你入黎打擊我地士氣 發放消極情緒 同你個名又有咩分別

去能咗完美世界 嗰度無政治

好波

屌 咪撚成日提佢啦
仲有好多野要花心思去諗自推一下：）
港共期待緊死第一個警察或者示威者

達哥個名比返劉以達啦屌